有無巴打覺得高朋滿座比人低估得好緊要？

呢套野當年可能跟住皆大歡喜播所以有啲被比下去 但實際唔係咁弱
首先有兩位演藝界好戲老師級人馬
king sir鍾景輝做爺爺
仲有阿旦鄭丹瑞做老豆

加埋果時仲算得上風韻猶存既
伍姑娘做阿旦老婆

另外仲有未紅未串
未會擺款既思捷做舅仔
果陣佢做毒撚角色
都幾入型入格架

曹永廉做二佬幾襯佢+高B果時夠青春
係就係大口喱個柒樣趕客左啲

另外仲開創左依家sitcom
唔顯示集數只顯示當集主題既先河
起到指標性既作用

唔知點解
家陣講起差既處境果時實有人講高朋
啲人會唔會太低估呢套野？

點睇？連登太多bb無人睇過高朋？

對king sir同蛋冇好感

因為佢地比人感覺太學院派？

da da de da da de da da
竟然唔記得左講首主題曲

點睇

行動失敗,沉post

高b都收咗皮消失埋啦,真名都唔記得

鍾煌
個名太柒,點紅得起

阿旦拍戲唔好睇
高B 係青春但唔靚
大口喱個樣嚇親你
套劇劇情無乜高潮位 印象中算幾無聊下

"只顯示當集主題既先河"
唔認同

咁更正,係恢復返呢個傳統

Da dadela dadela da~ da~

其實我愛我家中每位

皆大歡喜太好笑
無得比

大口喱

之前會用foxy down返舊果d睇

後期蘇根加入笑死
蘇根好正
仲記得有一集佢不斷易容

蔣志光

其實係除咗記得有過依套野同埋入面啲之外，對依套野嘅印象唔太深，反而係之後嘅同事三分親同畢打自己人嘅毛毛+祥仔系列，加埋再之後嘅愛回家馬家係好睇好多同令人印象深刻好多。

唔好話因爲我太後生點點點，只係因為高朋太悶，皆大歡喜嘅古裝同現代版我甚至到依加仲記得好多令人印象深刻嘅劇情同設定，反而高朋真係無乜。

做咩無視事頭婆

初頭幾好睇

後期越玩越癲

垃圾tvb